手足們要學下靜靜地贏

今次條片收唔撚切傳開左都無計
但希望下次拍片嗰個如果係手足既話就睇定啲先決定放唔放片
畢竟條片對我地無咩利

push

岩 唔好出片

唔好講咩人體自燃就自我感覺良好
唔好呃自己

自推

我唔想知過程
但結果可以振士氣

同意 有事唔需要有片

唔好再出片，保護魔法師

又係畫面唔好睇？

agger

保護手足係最重要
人地鄉黑都識 連登仔仲鳩鳩下咁

條片百害而無一利

.

絕對支持咁做
但我唔想咁揚ok??

影哂手足個樣呀

推

pish

Push

總係學唔識 已經害左幾個

講真 身邊好多和理非睇完都話過左火

係好事 但唔想睇片害手足

靜靜地贏

係咩 我阿媽話好咼

善用起底

不推文

吹走晒實事po真係on9

用下腦啦

真
推

打十次贏一次班人就衝哂出黎打j完全無諗過會害左班手足

本身做victim世界關注
而家即刻㩒住d support先啦
咁我地自己得到d乜？
煮熟既廢老一件、心涼左一日，無了

真 要知道連登只係少數人
大多人睇完條片之後會潛意識頂唔順

五毛想借機洗走開槍

係咪一定要放哂出黎先

講咗幾多次有片就叫公了
鶳邊撚度有仇報？

自己分析吓 條片出街係教學用? 定係伏自己友用?

靜靜地贏
唔好連累手足

依家影到魔法師啊

文宜進場

藍絲繼續屌你地
黃嘅繼續支持
鬼佬理撚得你地
結論：無人因為咁而改變立場

你當飛天南大合照無到？？

真係唔好再擺出嚟

天氣乾燥怪得邊個，不過依啲嘢在心中就好，唔好再放片啦屌

簡單啲做個比喻
邊有人殺完人會主動公開對自己不利既證據出黎

靜靜地贏

On9?擺條片出黎搏拉？

出片最少幫人打下格仔先出，下次小心d

靜乜撚野靜靜地贏啊？ 你on9? 贏撚左喇？ 無片點破窗點振奮士氣點殺雞儆猴啊？弱智仔先信靜靜地贏

唔好再放片啦...屌你老味...用下腦可以嗎

死咗未

畫面好好睇
但洩露手足身份呢，仆街

放片除左比大家打飛機有咩意思
影到咁多野 下次真係唔好再放片
比張result圖咪算

同意
不過又冇死到人
就唔好再講啦
由單嘢靜啦

俾埋證據對家拉人
多謝你都黎唔切
唔係話咩都低調處理
但一定要知幾時要靜靜地贏

傳得好快，我大陸d 親戚已經睇左條片

戰略

贏就可以振士氣，贏左洗咩靜靜地

文字上知結果就得

圖片同片不了

香港戰局分析。本來這種極為珍貴、價值幾百億的知識，是不會在這類講的。我在這裡講，是犯賤，合該被罵為癲佬精神病的。
香港這類無完整主權的金融大城市，解決事情是靠外交的，局部的內部武力鬥爭只是促成外交解決香港危機的助力，但絕不是主力。前南斯拉夫、烏克蘭及現在委內瑞拉的情況與香港不同，他們是有民選議會主席甚至總統出面來做國際調停的，而香港特別行政區屬於半殖民地狀態，政府元首和高官局長不會出外調停。香港的議會也因為香港人的錯誤投票而成為中共和暗共泛民的躲藏地，出去美國遊說的泛民和黃之鋒、大專學生代表的談話，都是說要避免制裁香港經濟之類的暗共行為。他們在美國是錯誤代表香港人及傳遞錯誤的香港訊息。泛民梁家傑和楊岳橋議員之類的，最近還向國際保證，香港法治維持相當高的水平，請外國人放心。吹到你啤一聲！
美國沒有香港的議會主席或議員代表團求援，故此只能透過中共來解決香港問題，而中共也知道美國有求於他們，於是在香港肆意指示泛民暗共來叫人出來送頭，用衙差鎮壓開槍虐打，令香港變成中共手上的人質！
以前的有限度勇武鬥爭是送香港進入美國對華議程，陳雲可以在G20呼籲抗議，呼籲舉起美國旗，將香港突入美國對華議程，但香港人要停留在這個狀態，耐心等候美國處理，但一旦香港的武力衝突升級，美方就無法在中美談判及香港民主化之間耐心部署，而被逼要求中共人道處理香港問題。這令到美國處於下風，處於不利的狀態。
香港目前就是陷入這種狀態，故此我勸各位迅速撤回，返屋企睡覺，因為街上的娃娃示威者根本不是準備與軍隊打鬥的，故此不要成為中共威脅美國進入和平解決香港問題的政治籌碼。
我寫出上述說話，是沒收錢的，是絕對的負資產說話。這與那些安坐辦公室寫文章叫香港人出街送頭的輿論學者不同。
其餘的部署，是要付費才可以知道的知識，因為我丟失公立大學的教職，要講學謀生，不在這裡講了。
至於為何香港沒有議員代表團代表香港去做國際外交，請反省一下，你們在2016投票給了誰？如果我是議員的話，我這番話，就會在美國演說了。

合理化+沖淡哂今日黑警d惡行,真係唔該哂

放火燒狗都合理,燒藍屍可以得到d咩?

唔要片呀相都最好唔要 我完全唔想睇

其實唔算贏
只係大家都記得張GIF我先咁講
不利既野盡量低調處理

push
打少陣飛機救翻一個手足

好睇 但無人想睇

振士氣又點啊
依家個手足比人見到啊！

用吓腦啦
出片博拉啊

所以佢唔想知過程

再咁中意打飛機就搞到手足揚晒啦

有啲片可能由藍屍拍完再瘋傳阻止唔到

認同

就算忍唔著 都係出相好啦
大家自己估咩事就得啦

今條片影住廢老應該係手足黎

仲有戰術都係
小隊圍內講就夠
唔好乜鳩都放上枱

頂得順曱甴輪姦殺人棄屍，
頂唔順紅燒狗肉

我睇新聞個畫面好靚
唔講以為藍蛆搵何里活整特技

Cap 自燃個下就ok
其他唔使俾人睇

下次知道結果就ok

流出哂喇

真 上次騎士踢又係咁
做好事唔洗多人知 大家心照就得

岩呀，師啲片自己睇完算，唔好share

連登仔要團結啲呀，不割席對準政權!!!
戰爭從來都無仁慈仁愛!

出左樣果d 咪撚upload
但如果係藍絲up 就無計，唯有見一條report 一條

對家肯定有人影啦 下次再放唔該打格

巴打 小心

D人係咪好想呃like?

次次獅鳥完條片俾人放上連登推足30頁 入面影到樣既手足真係多得你地唔少
咁仲叫獅鳥既

有冇backup 唔該

利申絕對支持魔法手足行動
但唔希望其他手足行錯一步導致魔法手足有危險

民意撚 佢地斬人你去撚左邊？

好嬲，隔住個mon落咒

開黑白+BLUR 先好UP片
普通APP都整到

拍片者唔該下次收好啲
保護手足

我唔理你點做，我淨係要知結果就得

有結果張相已經夠

應該剪下片先放出黎lor唔該

真 絕對支持私了唔留命 但唔洗俾人知架

出片唔緊要, 擋左D樣好唔好

應該普通酒精,無咁嚴重
但真係本大利小,視覺效果極嚇人,但又傷害細
搵自己笨,仲傳話比人點埋相,
要犧牲都要有價值

文字就夠啦

係啊
要j去現場j
唔好害死手足

燒燒下就慣架啦

會比人拎泥告自己友既就唔好開
唔洗同佢地講咩公平公正

唔同意
我覺得睇完片好鼓舞

諗一諗先出 唔該

推
靜靜地贏

對, 要振士氣, 但唔應該唔遮樣就放出街

希望各位忙中都要保留理智

博拉？知唔知咩叫保護手足

同意
push

輿論係好重要嘅致勝點 唔好輕易俾人搵到位入

但手足出左樣

片有出樣咩

視覺效果嘅問題

你幫對面加緊攻呀傻閪

推 文字打飛機可以

無謂嘅飛機唔需要打

同佢講返個阿叔話自己係警察然後想拉人

自己放曬 d 罪證上嚟真係 on9

醒D

眼花花以為綠物體

最多好似國難咁出張圖啲就夠

...

呢啲片放出嚟完全係送人頭

岩啊，靜靜哋贏咪幾好

次撚次有片

個人鍾意睇文字
自己會加少少想像

你老母個閪咁撚藍梗係啦

屌你含狗撚啦 on9仔

開緊工就唔好上網啦
SIR

Sir你老未咩 用下你個腦諗下先講野啦毅進仔

知啦
唔洗咁燥

知就好啦 乖

咁你MON POST啦

推唔到

舊post再用

要長推 手足成日唔記得
以共之手段贏共

Ben: 到底係靜雞雞靜d呀定係靜靜雞靜d?

推啦 做咩唔推

各位記住靜靜雞贏啊